471000
11347
Ngoại hình không đánh giá cao, không khác gì sách giáo khoa. Chất lượng in trung bình, không quá kém hay quá tốt
Giấy bên trong mức trung bình, vẫn bị hằn khi viết. In ấn sắc nét, không bị lem hay nhòe.
Nội dung không có nhiều điểm đặc sắc, giống hầu hết các loại sách đang có trên thị trường. không có hướng dẫn mà chủ yếu là tập chép theo 1 font chữ mẫu
Giao hàng chậm là điểm trừ lớn. cần 5 ngày lưu kho để chuyển phát trong 2 ngày
Giá là điểm cộng lớn nhất của quyển này
2
1024588
2016-07-08 09:38:23
--------------------------
278433
11347
Mình rất tin tương khi mua các loại sách tham khảo cho con của Nhà xuất bản NXB Đại Học Sư Phạm, Quyển sách nào chất lượng cũng tốt và mang tính chất giáo dục cao ví dụ như quyển Luyện Viết Chữ Đẹp 4 (Quyển 2) được in trên giấy rất đẹp, trắng tinh, chữ viết mẫu rất chuẩn, khá đẹp. Bé nhà mình vừa được mẹ mua cho là thích ngay. Bé dạo này siêng luyện chữ lắm nha, chỉ mới luyện được hơn nữa quyển mà thấy chữ há hơn hẳn rất cứng nét chữ. Mình thấy vui lắm vì đã tìm được sản phẩm tốt cho con
5
764531
2015-08-25 21:27:55
--------------------------
